Ryan Reynolds算唔算西方現代版周星馳

我覺得有啲似，雖然唔夠星爺係香港咁深入民心，但係Deadpool入面度嘅笑位都唔錯，起碼真係笑得出，抽水式笑點唔夠星爺啲九唔搭八無厘頭咁好笑

但係！我都唔太知自己講緊乜 有無人明？

想睇周星馳配比卡超

比卡超配周星馳好睇啲

占基利

咁多負皮
btw 終於搵到個係香港人唔會反嘅人

Ryan 係港版李思捷

未到周星馳，西方鄭中基差唔多

個鬼佬同本大師差好遠喎

其實Jim Carrey所謂搞笑全部流於表面, 淨係靠誇張表情, 同周星馳果種冷面搞笑冇得比

你知唔知邊個係周星馳？
衰啲講咁樣都攞黎做比喻你連戲都唔識睇

Sacha Baron Cohen?

又係你 開完膠post啦？
btw 比喻

如果講搞笑Eddie Murphy都好過佢啦

套just friends好好笑

最接近周星馳我覺得係Mr Bean
佢套劇真係睇幾十次都唔會厭
不過佢除左Mr Bean之外冇其他好戲......

浄係識玩屎尿屁

Sacha Baron Cohen

邊忽好笑 唔好玩啦

唔得啦
得波叔出城好笑